好灰，覺得冇晒目標。

平時發夢已經比班9當做槍靶咁樣射，家下入去搵啲牛屎老理論。就派啲PTU嚟頂住個門口，入唔到去要走啦，就又打我哋一鑊。

所以聽日728，企出嚟，中環遮打花園見

推

再推

繼續推

繼續再推

Sor我係標題🐶